發覺姓張嘅人都唔差得去邊

張國榮
張學友
張繼聰
張藝興
張智霖
張振朗
張元英

張國榮有咩得罪你

佢係得個樣唔差之外
其他嘢全部都好差

友蛇中肺炎啦

奶共撚樣都唔好得去邊

咁樣衰都唔差

係佢個人衰格搞到個樣都衰埋
所以又影響返去個樣度

張建宗

都唔差既 除左食煙

張三豐

張柏芝

條差婆死咗未

張飛

張國榮世界第一

張魚城

張浚銘

阿布泰（寶林）想出名嘅一家人（2)

張耀揚

張子強

樓主姓張？

張伯倫

張元英

我睇唔明，求解說